iPhone 7 啞黑128GB 叉電過熱

今日係3出左部iPhone 7 啞黑128GB
係iCloud拎返啲back up之後就叉電
點知一叉就好熱，係無㩒電話嘅情況下都熱到辣手
各位巴打有無咁嘅情況？

正常，background 會仲load緊

已經所有app 都load完update哂啦

換囉屌，反正都未過7日

就黎爆炸😱😱😱

做緊index , 過兩日會無事